玩完拼音未

玩一陣輕鬆下冇問題
但真係有好多舊登既人一見到就好撚燥
唔好迷失在這場抗爭遊戲好冇？

係，好撚燥+1

都唔知幾時連登連依啲港女拼音都可以接受到

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

跟本破壞左溝通既本意
增加左溝通成本

唔好再玩膠

明天入完維園
灣仔走 mtr搭返去銅鑼灣再入維園

然後Repeat 得唔得？

有時間做下文宣好過啦
香港人好得閒咩依家

mdm k yrhmy ije
oulbk m mf mnr

併音可以玩 ，但可唔可以併得準啲

岩呀

仲煩膠過啲拼音

尸口中月人弓火十大心田卜戈

其實真係偶爾鬆一下，呢個某程度上都有助reinforce香港人身份
當然唔建議一直玩落去，真係好多人睇唔明或者要睇好耐
利申：我都唔慣，要讀埋出黎先得

如果d 字唔係自己常用，真係唔知你打咩
你仲要用英文字碼

重點係會搞到人燥
我敢講真係有人一見到火星拼音就會自動燥底
唔好趕客ok？

當係象徵式其實唔錯

D gee na yan gum glass heart, tai m ming sat angry pig

mgmmu rtm k ?

同意唔使成爲主要方式
但話晒都係香港獨有 sell吓幾好嘅

mei wan yuan😘

玩一日

要sell就sell正體漢字同九聲粵拼
要打文化戰，宣揚文化就要揀正統既黎做
將來香港建國就更加要揸實個正統